有冇人去到廿中就已經唔想再溝女

出黎做野已經夠曬攰，weekend想係屋企抖下打下機，冇咩意欲出街。就算出左街都唔知可以係邊識到人，唔好話女，連新朋友都好難再識到。有冇人同我一樣

0歲已經唔想

貼錢買難受做咩？ 隨時連機都無得打

好多人20中已經結埋婚
緊係唔洗溝

唔好理溝唔溝到先，係連個意欲都冇埋lol

證明份工唔啱你，chur到你咁

係咪我有d唔正常

講到唔會離咁

知道自己只係想屌閪

依家a幾

我廿頭已經咁

越大越發現價值觀重要
面容同肉係虛空

相互相承
想溝、多次溝唔到、失望、意欲下降

毒撚自我安慰嘅方法
番去自慰把啦

溝唔溝到同想唔想溝係兩回事黎，無衝突
成班友邏輯死亡

窮人讀唔成書打份牛工每月賺得一兩萬
然後話努力賺錢發大達娶老婆好無聊
跟住話養到自己又夠free就足夠
最後又屌9其他搵到錢買到樓娶到靚老婆嘅人係港奴

精神勝利法

樓主有屌鳩人溝女有女朋友？

我廿頭已經唔想溝仔，對香港d男仔好失望，個個20歲就拍3-4次拖。無曬初戀嘅感覺。

想俾女溝

會想溝
但係無以前大學咁大興趣
反正自己月入ok
有時返工忙
有時間寧願休息吓
無乜心機去諗溝唔溝

屢戰屢敗

我明

智性戀

1/ 有諗過既人都一樣唔多
2/ 敢言既人唔多，好多時你要做帶頭個條友講，否則識唔到同類人

ching我都想

啱啦 只想洩慾 不想麻煩
女人又多野講 又情緒化 自己一個好過

你等俾仔溝

拍拖好浪費時間

我依家已經唔想

日日忙到喊
仲要我諗話題先求其回兩句
慳番啖氣算啦

ching講出左我嘅心聲

太難做，做唔嚟

逼科就係咁 無計

咩工

唔止big 4啦，做法律啊其他好多專業都好chur，醫生仲食無定時隨時on call

同樓主一樣

真心，岀面跳跳下上得仲快

重新認識一個人太攰了

真

Samehere 之前溝極都溝唔到女，到溝到時就比帽我戴。
自己一個追下星，同fd 一齊打下機仲開心。
識個女朋友其實除左可以有得扑之外，我都諗唔到仲有咩可取之處。
情感支援又無，大多數都係佢唔開心同你呻，你唔開心佢就哦哦哦，好慘吖。又要你夠搞笑氹佢開心，但佢就唔會氹返你開心。又經常情緒化，唔講道理，你錯就你自己跪底，佢錯又係你要跪底，持住自己係女人所以可以唔洗講道理。

我都係，如果我而家單身嘅話，可能都唔想再拍拖啦

lm

溫習啦 小朋友 連登唔岩你

又喺你

真呀
單身仲爽

其實自己一個更開心

有同感 師兄 但我結左婚

俾女溝lo咁叻

真
男人角度拍拖淨係做付出角色
日日做小丑 心理輔導 仲要比人嫌
永冇得調返轉 eg男人唔開心=on9死罪麻煩
又要日日擔心比人矛盾人生 內憂外患
超人都會累啦

d女人仲要下下高姿態覺得你貪佢副body
係既話 直接叫雞算啦 洗鬼搞咁多野咩

拿，唔係我溝唔到女，係我16歲已經「看破紅塵」。但其實仲係a0

thanks

我好想溝女

想溝既，
不過次次失敗，
已經變到否定緊自己成個人
面皮厚極都有情緒
我而家即使有鍾意嘅人，
都會主動約下既、傾下計，
見人反應不大就唔會再理，
因為陷入太深，
傷害既只係自己

係喇你最叻喇
九唔搭八

轉行啦

好似會Chur撚埋你平日夜晚，星期六日又要搞公司野

咁好明顯係你太廢啦
你係有料就大把女圍住你轉啦

收皮啦, 你班死毒撚想溝就溝到?
樓豬擺到明係想溝都溝唔到先會心累架啫
如果想溝就溝到佢會唔溝?
你慌佢唔係溝極都溝唔撚到先咁?

明樓主諗乜 收工攰到死咁完全唔想去浪費心機去識人
有時間不如諗吓點提早退休好過

係，big 4 叫好d, second tier 當人係狗

收工個陣真係整係想返去訓覺，同埋已經夜深仲可以去邊到識人

我諗呢d已經係精英中嘅精英

結左婚都覺得有d 後悔，唔係講笑

其實毒撚一個xxx

我
20歲已經一齊
拍咗7年

20中就結幾年後就離啦

出到嚟做野到底有咩途徑識到異性

唔計同事

我覺得打j 爽過扑野好多

你果套就岩撚哂架啦

唔會主動溝, 太怕柒

全中

其實係
除非你好撚social
放工仲有精力去飲酒識新朋友搵朋友

否則每日返工放工好快就幾年
同事反而豬排咁既樣都有穩定男友
香港男人做爛市做得太勁

睇到好灰 拍拖根本係額外支出
女人就金錢同情感都係被動收入

呢d年紀識女仔都好似冇乜途徑

癡線 中到啪啪聲

睇下你攰唔攰啦，
攰既話的確打J 爽啲，
但屌閪個質感係任何手掌或飛機杯取代唔到的

岩聽

搵下SP咪算囉

呢樣真

今唔21 都廢事識女
溝女傾計好撚攰 又要去街送佢返屋企
等運到仲好 努力揾錢

返左工之後放工已經淨係想訓 放假就訓到下晝先起身食個早餐睇幾片YOUTUBE片已經夜晚

隻稻草人比你吉到爛熔熔 收返埋佢先啦

好酸

真，正正經經叫雞好過

Same 呢啲係咪叫草食男

初初出黎做野唔識世界
學人追女
俾條女屌左句死窮撚煩撚完未呀死開啦你好撚樣衰呀
之後就對女人無晒興趣

Same 完全唔想溝返工返到冇精神溝女

係，唔知d 正常既女仔去哂邊

真
性格善良又體貼既女人比得個殼既臭閪吸引n倍
可惜自己無咁既條件去追

毒絲點算

屌西又要睇佢面色， 打飛機好過

有條女玩交友app俾佢話我唔理佢
大佬呀
野又未扑日日傾咩撚

你咪算好
換完tg我唔出聲一日已經比人del chat

法國離開左校園後冇個學校咁大嘅平台識女,加上好多女踏入廿幾已經變左質,變得好物質化,好嘔心

識我lor

唔通移民咩

唔係唔想
而係毒撚根本唔識又無資格同溝唔到女

差唔多 不過我係唔想打機

要專登溝既可能個女仔都唔太岩你啦
夾既岩既自自然然就會一齊

叫雞好過

早排我都試過咁嘅情況
覆得慢啲都比條女話 心諗 連見都未見過

拍過兩次已經唔想再拍
靜係吹你結婚已經夠煩

港女已經俾班狗公仲壞晒
你哋慢慢溝

有棍

條女英文名T字頭.....

yes, 次次都係俾女溝，好煩

我要打d狗公基因落我到先得

現在真20中，經歷太多離離合合，男男女女，本以為是永恆的愛情，但這只是我普通人的盼望。

到你溝到手又會嫌body唔夠hot 人嘅慾望一旦被滿足又會去追求另一樣野

一來真係冇新圈子
二來覺得一個人都幾好
三來未定性
四來冇緣份

但我覺得唔好咁快斷自己後路先

利申 27 A0

都拍左幾次 重好意思講初戀？

相輔相承呀清

係既係既，唔好意思

唔使
記得正字就OK啦

自己時間都唔夠用

直接扑